弗格森将重点完全放在这场历史性的崩溃上，即谁/什么/在哪里/为什么/如何。《内部工作：美丽图片中的艰难教训》| Randall Lane | 2010年10月15日| DAILY BEAST
第一次有人尝到油炸橄榄馅，他们就知道你这辈子都到哪里去了。看看他们的脸。吃什么：经典开胃小菜，重温| Cookstr.com | 2009年11月3日|每日野兽
我当时坐在约翰·爱德华兹的竞选大巴上，美国广播公司的爱德华兹脱口秀记者雷琳·约翰逊（Raelyn Johnson）坐在谁知道爱荷华州在哪里。巴士上的男孩|本·克雷尔| 2008年11月3日|每日野兽
你不会成功地从它注定要去的永恒的遗忘中长久地夺取它。玛格丽特·阿纳托利·法兰西
在任何买卖发生的地方，所有与之相关的人都是复仇的对象。《英国历史》三卷，第三卷|E.法尔和E.H.诺兰
他向山上窥视，看见两个勇士骑马向太阳睡觉的地方走去。三名苏族童子军|埃尔默·拉塞尔·格雷戈
“我们看到一些人远远地朝着一天开始的地方走去，”高鹰说。三名苏族童子军|埃尔默·拉塞尔·格雷戈
后来他去了皇后的公寓，无论到哪里，他都有理由对他的接待感到满意。查尔斯·刘易斯回忆录，波尔尼茨男爵，第二卷|卡尔·路德维希·冯·普利尼茨